[{"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/500376126", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282469494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282469494/answer/502414828", "content": "\n\u559d\u5b8c\u9152\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8fc7\u5206\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267404088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267404088/answer/502358609", "content": "\n\u5973\u5b69\u88ab\u81ea\u5df1\u559c\u6b22\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u5f3a\u5978\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/502640925", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267404088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267404088/answer/502339356", "content": "\n\u5973\u5b69\u88ab\u81ea\u5df1\u559c\u6b22\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u5f3a\u5978\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/501287167", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\u800c\u989c\u503c\u76f8\u5dee\u751a\u8fdc\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265829482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265829482/answer/500888953", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u97f3\u4e50\u5708\u6700\u4ee4\u4eba\u75db\u5fc3\u7684\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295647013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295647013/answer/498172800", "content": "\n\u6f2b\u753b\u52a8\u753b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u5f31\u7684\u8d85\u80fd\u529b\uff08\u6280\u80fd\uff09\uff0c\u5374\u88ab\u5f3a\u884c\u5b89\u6392\u5f97\u5f88\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/496560659", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290869457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290869457/answer/475282344", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u7ea2\u6ce1\u9762\u5c0f\u98df\u5802\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/494427987", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292073372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292073372/answer/479442224", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u5927\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36956033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36956033/answer/484177232", "content": "\n\u5bb6\u7528\u6d17\u7897\u673a\u597d\u7528\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35309486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35309486/answer/467735629", "content": "\n\u4e09\u56fd\u6740\u4e2d\u6700\u9006\u5929\u7684\u6b66\u5c06\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292073372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292073372/answer/478797066", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u5927\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285289588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285289588/answer/485247937", "content": "\n\u5982\u4eca\uff0c\u56fd\u4eba\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u4e25\u91cd\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292073372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292073372/answer/479709913", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u5927\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292073372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292073372/answer/480602103", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u5927\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292073372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292073372/answer/478865140", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u5927\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292073372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292073372/answer/478799265", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u5927\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35309486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35309486/answer/463035139", "content": "\n\u4e09\u56fd\u6740\u4e2d\u6700\u9006\u5929\u7684\u6b66\u5c06\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35309486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35309486/answer/459651114", "content": "\n\u4e09\u56fd\u6740\u4e2d\u6700\u9006\u5929\u7684\u6b66\u5c06\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22163241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22163241/answer/503520323", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9c81\u8fc5\u8ba9\u6731\u5b89\u5b88\u6d3b\u5be1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296407080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296407080/answer/501657308", "content": "\n\u7c73\u5176\u6797\u771f\u7684\u65e0\u6743\u8bc4\u5224\u4e2d\u56fd\u83dc\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26037846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26037846/answer/501032157", "content": "\n\u8eab\u6750\u597d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296407080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296407080/answer/501518481", "content": "\n\u7c73\u5176\u6797\u771f\u7684\u65e0\u6743\u8bc4\u5224\u4e2d\u56fd\u83dc\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/501785895", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43344428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43344428/answer/490973860", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u627e\u5982\u6765\u62a5\u4ec7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296406390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296406390/answer/502935268", "content": "\n\u89c6\u9891\u6709\u5956\u6311\u6218\u8d5b\uff1a\u65c5\u9014\u4e2d\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u96be\u5f97\u4e00\u9047\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296814730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296814730/answer/502480207", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7387\u5148\u53d1\u73b0 PD-L1 \u7684\u534e\u4eba\u5b66\u8005\u9648\u5217\u5e73\u6559\u6388\u6ca1\u6709\u83b7\u5f97 2018 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u751f\u7406\u5b66\u6216\u533b\u5b66\u5956\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27628758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27628758/answer/490267416", "content": "\n\u79fb\u6c11\u5230\u5916\u56fd\u540e\u771f\u7684\u5230\u4e86\u5929\u5802\u5417\uff1f\u79fb\u6c11\u540e\u4f1a\u9047\u5230\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286902745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286902745/answer/502089815", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u60f3\u8ba9\u4eba\u5410\u69fd\u7684\u8bd1\u540d\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64897839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64897839/answer/227237470", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u4e2d\u56fd\u7684\u623f\u4ef7\u6da8\u5230\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u662f\u4e2a\u5934\uff0c\u6709\u53ef\u80fd\u4e0b\u964d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277221676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277221676/answer/478685944", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u7537\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285802463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285802463/answer/447110298", "content": "\n\u5982\u4f55\u95ee\u4ea4\u5f80\u7684\u5bf9\u8c61\u6709\u6ca1\u6709\u827e\u6ecb\u75c5\u4e4b\u7c7b\u7684\u4f20\u67d3\u75c5\uff0c\u53c8\u4e0d\u663e\u5f97\u592a\u5192\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/489063319", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290579111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290579111/answer/488187411", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u602a\u7269\u730e\u4eba\u4e16\u754c\u7b2c\u4e94\u671f\u56e2\u53ea\u6709\u4e3b\u89d2\u4e00\u4eba\u5e72\u6d3b\u7684\u4e8b\u5b9e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286558666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286558666/answer/486545749", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4e86\u73a9\u6e38\u620f\u505a\u7684\u6700\u75af\u72c2\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u513f\u662f\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286048966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286048966/answer/463704368", "content": "\n\u770b\u5230\u5973\u53cb\u5378\u5986\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19563517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19563517/answer/388244107", "content": "\n\u6d77\u5e95\u635e\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u96be\u5fd8\u7684\u670d\u52a1\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288477378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288477378/answer/469301104", "content": "\n\u5bf9\u7537\u751f\u8bf4\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8bdd\uff0c\u6740\u4f24\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22084460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22084460/answer/97431309", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u5e10\u53f7\u505a\u8425\u9500\u63a8\u5e7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35960107/answer/498824377", "content": "\n\u5316\u5986\u5316\u5f97\u5f88\u571f\u7684\u571f\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44429036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44429036/answer/489762514", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u5546\u57ce\u91cc\u9762\u7684\u5546\u54c1\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50363347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50363347/answer/499810020", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u8fc7\u76ee\u4e0d\u5fd8\u7684\u89c6\u9891\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294981637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294981637/answer/496101569", "content": "\n\u88ab\u5973\u751f\u7684\u957f\u76f8\u751c\u5230\u9f41\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297043060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297043060/answer/503205103", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u4fd7\u5730\u7406\u89e3 2018 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u5316\u5b66\u5956\u300c\u86cb\u767d\u8d28\u8fdb\u5316\u300d\uff1f\u5728\u6211\u4eec\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u5b9e\u9645\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296529057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296529057/answer/502480700", "content": "\n\u56fd\u4ea7\u6e38\u620f\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55786612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55786612/answer/499898867", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53c8\u96be\u5403\uff0c\u53c8\u6ca1\u8425\u517b\uff0c\u5374\u8fd8\u88ab\u4eba\u8ffd\u6367\u7684\u98df\u7269\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66779574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66779574/answer/502953812", "content": "\n\u4f60\u5728\u73a9\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\uff1a\u5927\u9003\u6740\u300b\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11/\u5c34\u5c2c\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29753575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29753575/answer/500105501", "content": "\n\u7537\u6027\u88ab\u5f3a\u5978\u65f6\u53d7\u5230\u7684\u4f24\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295764909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295764909/answer/500250660", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c0f\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u56e0\u5b69\u5b50\u4f5c\u4e1a\u8fc7\u591a\u6df1\u591c\u95ee\u8001\u5e08\u300e\u7761\u4e86\u5417\u300f\uff0c\u5bb6\u957f\u7fa4\u77ac\u95f4\u70b8\u9505\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/502525142", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67436172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67436172/answer/502889205", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u540e\u8ba4\u4e3a\u505a\u5f97\u975e\u5e38\u597d\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296278616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296278616/answer/500300909", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u7684\u7a0b\u5e8f\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295023848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295023848/answer/502762129", "content": "\n1000 \u7f8e\u5143\u7684 iPhone \u5bf9\u7f8e\u56fd\u4eba\u6765\u8bf4\u8d35\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/502181623", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296397428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296397428/answer/502192709", "content": "\n(2018\u5e74)BAT\u548cGoogle/ Microsoft\u4e4b\u95f4\u7684\u6280\u672f\u5efa\u8bbe\u4e4b\u95f4\u662f\u5426\u6709\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23238830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23238830/answer/497850504", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8fd1\u4ee3\u53f2\u4e0a\u5404\u8def\u519b\u9600\u95f9\u51fa\u4e86\u54ea\u4e9b\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267404088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267404088/answer/501811752", "content": "\n\u5973\u5b69\u88ab\u81ea\u5df1\u559c\u6b22\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u5f3a\u5978\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/501255757", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273445424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273445424/answer/401295484", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5386\u8ba9\u4f60\u4e09\u89c2\u70b8\u88c2\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/501478257", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63464857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63464857/answer/499357224", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u7586\u65e0\u4eba\u673a\u88ab\u7f8e\u56fd\u519b\u65b9\u7981\u6b62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/499269875", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293733470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293733470/answer/493756518", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u8d85\u8d8a\u53c2\u52a0\u82f1\u96c4\u8054\u76df7\u5468\u5e74\u8868\u6f14\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284286080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284286080/answer/493852123", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u732b\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/491671488", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286652815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286652815/answer/453907267", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5988\u5988\u751f\u80b2\u540e\u6015\u80f8\u90e8\u4e0b\u5782\u62d2\u7edd\u7ed9\u5a74\u513f\u5582\u517b\u6bcd\u4e73\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287878217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287878217/answer/473132928", "content": "\n\u5728\u7f8e\u7684\u534e\u4eba\u670b\u53cb\u79c1\u4e0b\u804a\u5929\u90fd\u7528\u82f1\u6587\u4e0d\u7528\u4e2d\u6587\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30089488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30089488/answer/46770105", "content": "\n\u7a7f\u7740 Lolita \u6d0b\u88c5\u53c2\u52a0\u846c\u793c\u800c\u53d7\u5230\u56f4\u653b\u4e00\u4e8b\u5e94\u5982\u4f55\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274565636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274565636/answer/447897250", "content": "\n\u73b0\u4eca\u662f\u5426\u5b58\u5728\u5973\u5b69\u5b50\u6d3b\u5f97\u90fd\u8f83\u6f47\u6d12\uff0c\u7537\u5b69\u5b50\u5374\u90c1\u90c1\u5be1\u6b22\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/472184900", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269994901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269994901/answer/385447076", "content": "\n\u674e\u8881\u6770\u6b4c\u66f2\u300a\u79bb\u4eba\u6101\u300b\u662f\u5426\u5b58\u5728\u6284\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44429036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44429036/answer/441232751", "content": "\n\u62fc\u591a\u591a\u5546\u57ce\u91cc\u9762\u7684\u5546\u54c1\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/420654585", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285582826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285582826/answer/453078809", "content": "\n\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u89e3\u91ca\u4e0d\u901a\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/223844247", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24075060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24075060/answer/252790764", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u533b\u5b66\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284286080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284286080/answer/446924300", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u732b\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269994901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269994901/answer/383836827", "content": "\n\u674e\u8881\u6770\u6b4c\u66f2\u300a\u79bb\u4eba\u6101\u300b\u662f\u5426\u5b58\u5728\u6284\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270193118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270193118/answer/375052203", "content": "\n\u51cf\u80a5\u592a\u5feb\u6709\u54ea\u4e9b\u574f\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22580262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22580262/answer/420712555", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u4f5c\u7684\u6f2b\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50466662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50466662/answer/356419007", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5389\u5bb3\u7684\u738b\u8005\u8363\u8000\u7684cosplay\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62066590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62066590/answer/196586876", "content": "\n\u4f60\u5728\u706b\u8f66\u7ad9\u6216\u706b\u8f66\u4e0a\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u96be\u5fd8\u7684\u6216\u66f4\u65b0\u4e16\u754c\u89c2\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294196112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294196112/answer/500843327", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\uff0c\u770b\u5230\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u60ca\u8273\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/162303687", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/136728046", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/503119234", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297043060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297043060/answer/503094377", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u4fd7\u5730\u7406\u89e3 2018 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u5316\u5b66\u5956\u300c\u86cb\u767d\u8d28\u8fdb\u5316\u300d\uff1f\u5728\u6211\u4eec\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u5b9e\u9645\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296407080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296407080/answer/499817078", "content": "\n\u7c73\u5176\u6797\u771f\u7684\u65e0\u6743\u8bc4\u5224\u4e2d\u56fd\u83dc\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/502054779", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268301920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268301920/answer/335879347", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c95 \u540e\u300d\u5973\u6027\u8fd1\u516b\u6210\u4e0d\u7518\u9650\u4e8e\u300c\u8d24\u59bb\u826f\u6bcd\u300d\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20752390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20752390/answer/502460533", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u6ca1\u6709\u5b66\u4e0d\u4f1a\u7684\u5b66\u751f\uff0c\u53ea\u6709\u6559\u4e0d\u597d\u7684\u8001\u5e08\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30012443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30012443/answer/274397582", "content": "\n\u8f66\u7ad9\u3001\u706b\u8f66\u7ad9\u3001\u673a\u573a\u5b89\u68c0\u5458\u89c1\u8fc7\u4e58\u5ba2\u5305\u91cc\u6700\u5947\u602a\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/501604325", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22285359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22285359/answer/501321931", "content": "\n\u5403\u72d7\u8089\u7684\u65f6\u5019\u88ab\u72d7\u72d7\u770b\u5230\uff0c\u72d7\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288921967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288921967/answer/474533812", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u81ea\u5df1\u559c\u6b22\u7684\u4e1c\u897f\u7a81\u7136\u53d8\u7684\u5927\u4f17\u540e\uff0c\u5f00\u59cb\u6e10\u6e10\u538c\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268660866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268660866/answer/344111212", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u795e\u5947\u7684\u670b\u53cb\u5708\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278015897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278015897/answer/416912130", "content": "\n\u5927\u5b66\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u7684\u8bdd\u4e00\u4e2a\u6708\u591a\u5c11\u94b1\u5408\u9002\uff1f\n"}]